突發！旺角麥花臣好多人

好多呀伯喺度踢波
說好的集會呢屌你老母